睇完連登，發現今時今日已經好少人講「兄弟爬山各自努力」

唔係講好不割不分不篤灰?
有人堅持著黑衫 有人認為要著藍衫
有人堅持勇武 有人認為唔可以打死人
有人堅持和理非 有人認為和理非都要升級

香港始終同烏克蘭唔同
人地經濟一窮二白 可以Winter on Fire 香港人仍然有三餐溫飽 霎時要全民轉型 除非樓價大跌九成
人地背靠歐盟北約 可以抗衡俄佬 香港人背後 美英澳加日台 全部各有政經盤算 14億人市場始終對佢地好吸引

但經歷過今次Summer on Fire 香港即使唔係100%人醒覺 都有一半 呢一半醒覺嘅人 識唱願榮光歸香港嘅人 將來會令到中共好頭痕 當下keep住令中共頭痕嘅方法 就係

不分化 不割蓆

兄弟爬山各自努力

歐盟受ukraine玩咩？
樓主做下research先啦

兄弟爬山 天日一齊出嚟啦好唔好

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

但香港附近有一個可以同中共抗衡嘅組織咩?

樓主咁理性，會比連登仔屌
三個月前連登仔好識諗
兄弟爬山各自努力
不割蓆不分化
新聞要FC
依家？淨係叫唔好轉fake news 都比人屌拎光環

而家多咗好多帶風向既人
兄弟爬山

兄弟爬山各自努力
不分化 不割庶 不督灰
推 香港人齊上齊落

歐盟根本唔想理俄烏之間既事
烏克蘭比歐豬五國更加不堪，德國法國根本唔會理佢

典解推唔喜
巧多五毛系出面？

各有各做